Xbox series x 手制會唔會偷跑

唔想星期二先出，唔知有無地方星期日就有貨

雖然同xbox one無咩分別但係最近壞左手制，想盡快換個個

利申pc玩家

巴打買唔買到? 我都想買